對付廢老既口角 唔駛用返相等語言還擊既 佢講乜我地照講乜對返佢就得

佢話我地係漢奸？我地指返住佢地話係漢奸 佢地只會更加怒氣激心 分分鐘自己叫叫下暈低
佢話我地做雞做鴨？我地指返住佢地話係老雞老鴨

對付廢老廢中最佳既方法係以無賴既方式對返佢地
從來都唔駛認真
你要知道 你同人爆粗對屌 都係無諗住聽人D粗口講成點
所以 我地唔駛理佢地講D咩
我地既忍耐力係可以忍到呢班垃圾既廢話 只要我地都識用返同一樣既廢話鬧返佢地
佢地自然會不攻而散

我出呢個post係想大家無論見到咩廢老 一日佢地未出手我地淨係需要用呢個方法黎抒解返自己嘅壓力就得
你要記住 好似錄音機咁跟住佢地講野
你係唔會有壓力 唔好比壓力打低你
呢啲時間要無時無刻都冷靜到 仲要聽日71先係正日
一定要萬事小心